整ctrl+enter 發送好唔好？

如果整到就正喇

好